用AdGuard Pro點whitelist連登既縮圖？

似係

但係我响AdGuard Pro新增whitelist咗
冇任何作用
同樣都係禁哂廣告 但係縮圖都block埋
請問要點樣先可以whitelist成功？
以努力自己試但搞唔掂
唔該高手幫幫亡

利申 用1.3
係咪一定要降版搞到？